呢幾日彈app彈得好犀利

你地有冇咁既情況？ 唔知係咪user 多左

冇彈過